如果IG成日一齊on一齊off代表咩？

如題
雖然無咩感覺
但每次見到個ex同另一個識嘅男仔
基本上10次有8次都係同時間on又同時間off
唔知我有無諗錯呢

你綠乜撚嘢帽?
都已經ex撚咗啦
做男人做到你噉真係抵俾人飛

你條女唔會淨係同一條仔ig掛

代表佢用ig搵客

代表你好撚得閒

代表你應該睇下精神科

凡事要樂觀d
代表佢地成日都唔係對方身邊

Ex 你就放過人啦 人地又唔係你邊個 屌你咁執著把撚咩
佢以後做嘅所有野都唔會再關你事 過左去架喇